嚟睇下CCTVB點描述琴晚元朗發生嘅事

元朗西鐵站暴力事件至少36人傷 市民不滿警察太遲到場

元朗西鐵站晚上有人在站內及車廂襲擊乘客，截至凌晨兩時半，醫管局指至少有三十六人受傷，其中一人危殆。受事件影響，列車兩度不停元朗站及提早關站，港鐵強烈譴責事件。 事發後近午夜，多名市民不滿警察太遲到場，又稱事發時多次致電999都無人接聽，在西鐵元朗站內跟警察理論。 警察離開後，部分市民跟一批白衣及蒙面持長棍的男子在站內爭執。當時車站已提早在午夜前關閉。 十多分鐘後，有白衣人手持棍等拉起鐵閘進入，多人追打市民，又追入商場。有人頭破血流，要送院治理。 根據立法會議員林卓廷提供的片段，他晚上約十一時到達元朗站，有市民向他報稱，有數名白衣人曾進入站內打人。有人隔著閘機跟白衣人對罵約十多分鐘，一批白衫人在部分人開消防喉射水後，衝入閘追入車廂打人。林卓廷嘴角有血漬。 民主黨新界東議員林卓廷表示：「前前後後至少一個多小時，我對於警方完全無派人控制局面表示極度憤怒。我是數次被棍打到頭頂，另外嘴被插傷，現在爆了，醫生說要縫針。」 有在車廂目擊的乘客指，先見到一批穿黑衣人進入車廂，不久白衣的人趕至。 目擊者黃小姐稱：「見到前面有穿黑衫的人湧入車廂，五至六人，分批入不同的車門，後來見到有四至五名穿白衣的人，我見到他們手上有棍，對住車門擲東西、揮棍。」 凌晨時分，一批防暴警察進入元朗站，再到站附近的南邊圍村。 在元朗站的衝突過後，大批穿白衣的人在西鐵站旁的南邊圍聚集，不少人手持鐵通，村內不時傳出敲打鐵通的聲音。而昨晚在元朗站外曾一個白衣男子倒地，消防即場進行心外壓及用除顫器急救。

屌你老味，講到好似係著黑衫嘅撩完人先俾人打咁 白衫會唔會只係得數名呀？睇到好撚嬲 唔該大家刪撚左電視嘅TVB台，繼續抵制TVB同喺佢台落廣告嘅商戶

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

出門前見住我兩老聽tvb聽撚到好火滾